其實電車站係點樣排隊嫁呢？

次次都求其搵個位企

電車死物嚟，使撚排隊結婚咩

唔同收入既地區有唔同排法

我都想知

願聞其詳